「秒經」一人一個唔聲唔聲搵好撚多錢既職業

整手機
換野 300up
壞機修program 200up
解鎖 /破解200 up
D價叫要係任佢up 海鮮到仆街

ptgf

趺打佬
按兩下包兩野 收300蚊次 起馬睇2-3次

贏撚哂

賣料狗

你咁講行行都係啦

高官

香港電台記者

聽youtube寫返首流行歌既譜出黎,一首250蚊 打風最佳節目

老闆

sell屎

公務員 / 老師 / 地盤工作者

老師

YouTuber

開鎖

除左公務員
後面個2個都做到隻狗咁喎

連仔

開頭咪搵得多囉 之後其實都係搵得唔算好多

做miss殘得好快
靚女都變醜女

我讀書時期見到個中學MISS, 唔聲唔聲同佢老公住九龍塘豪宅.

俾到呢個錯覺我.

唔洗識自己整，大陸開價幾多，2-3倍就得
解鎖嗰啲軟件野寄都唔洗，有遠程

鋼琴老師

保險，識人講緊年收入60萬

倫敦金

識個寫字樓文員仔 唔聲唔聲原來搵緊年收入16萬

on9..年收入16萬咪即係萬三一個月 有幾多

叻wor識得除數

走益力多 / 黃道益?

香港特首

youtuber 整D垃圾片加D音樂、相同文字就有好多on9
中港車 海鮮價

IT

youtube backup 乜都唔使做 年賺幾廿萬

冷氣佬

地產狗

拖車

港台D藝員，拍警訊之類嗰D。

原來都幾高人工

街市開檔好多都發左

髮型師

做production

年終都唔知要畀幾多錢睇精神科

賭仔
利申： All in 4:2

飯民

海鮮餐廳
d海鮮海鮮價

五毛

上門裝icq

脊醫

幾舊水一次，下下想你買套餐，下下睇皮幾兩皮

你啲親朋戚友 得你咁折墮咋

賣菜

手語翻譯員

應該真係好好搵

街市賣魚佬 好搵到你唔信
請人都出兩三皮

我識個香港人唔聲唔聲入港隊
仲做埋世一

特首

躉船
副手都搵幾皮野一個月
不過真係搵命博

保險 倫敦金

判頭

舊公司識得有個大陸佬
成日見佢著到好窮咁係茶樓度飲茶 由朝飲到黑 咩都唔做咁
係真係飲茶 從來唔見佢食野
後尾聽老細講 原來個大陸佬識好多人 人緣好好 幫人做中間人抽埋抽埋好多錢 分分鐘副身家仲多過佢 而我老細副身家講緊幾億人仔
又見識過風水佬 一個風水大陣收人500萬 而個風水佬係無咩人識個d黎

街市賣菜賣魚賣豬肉賣生果 賣到揸靚車個個仔女去外國讀書

仲要好似冇咩用

殯儀

海鮮價
幫襯貴左冇仇報
唔幫襯又唔得

買賣打齋執骨送花牌係畀現金
連稅都唔洗報!

新娘化妝
賺到笑

球王你應該係打工皇帝啦

行乞

私補

達哥back up

街邊賣雞蛋仔魚蛋果d
見佢upupdupdup咁
問起原來我搵多過我一個零

倒垃圾 清潔賺到幾層樓

識得某個唔太出名既男歌手
有排去左北京搵食
每日有一百幾，加埋一個月都有成三萬幾

部分personal trainer

Youtuber 10萬

賣生果

數學家

做順豐
30蚊一隻做到個CEO有錢過馬雲同家誠哥

健身教練

倉
只要平時知慳識儉
唔聲唔聲就搵好撚多錢

裝修

教車師傅啦 遲到早退hea教呃鐘

借個女上位個個？（教唱歌

驗窗 一日有強制驗窗計劃佢地都唔慌無野做

大學admin 無野做 頂薪十萬

睇faculty 啦 同埋咪得個faculty secretary 有十萬
大學同政府都一樣架喇 d分工好唔平衡
愈做到野愈多野做 唔識唔洗做 人工照加

Backup

可能係瑞士法郎呢

可能美金呢

無知一問 賣比邊個？

走水貨

領港員

殘到！

教車師傅應該搵唔少

一個office 30人有17個都頂薪十萬幾仲有housing
點睇

咁好搵嘅咩原來

點入行

留名

就結婚既人想吹某首歌俾另一半, 學生鐘意某歌手某首歌, 行內人委託

執紙皮
真心 我屋企係舊區 有個呀婆包哂呢幾條街既垃圾回收黎做 後來先知原來佢7疊樓係手

翻譯

教師啲fb好嘈

呢個真 我呀媽間中教兩三個8級學生 都夠平時洗

街巿賣海鮮

肥仔開倉之類嘅手機配件舖頭

美容雞
敦倫金
保險狗
賣料狗

回收佬
最勁個時
北京奧運起緊個期(上面收鐡）
搵到部🐎返來

ptbf 1Q 1500 up

地盤佬啦緊係

一定係教車佬
教9個字收250
借架車比你考一陣收1600
仲要政府唔再發牌
啲學生多到做唔晒
月入6萬up

美國IT狗

每日賺100蚊，一個月就可以唔聲唔聲咁有3萬蚊

教樂器老師

最撚on9係租車錢
屌你老母已經收左鐘錢
仲要再額外收租車錢完全巧立名目

風水佬
去飲酒傾生意 老世級隔黎個跟班係風水佬
個老世講笑話今次要個風水佬埋單
話咩上次你幫我睇風水俾左二百幾萬你 請食飯啦
我當嚇撚到鳩都縮埋 跟班都咁撚有錢

點入行嫁

冷氣佬真係搵好多
求其睇下都收幾百

自僱同打工兩個世界

呢位巴打識貨 成班傻鳩唔識野
識frd做salesperson搵得勁多
平時幾萬 多就十幾萬一個月
講緊係有好多commission

知唔知乜野叫好撚多錢...
3皮幾算多....
但唔係好撚多囉屌

有冇人講下點入行

呃學生錢 搵笨賺黑心錢 抵佢地發達啦 希望佢地有命洗啦

依家咁多網分享譜 搵唔搵到咁多？👀

lm

測量

羽毛球教練
早7-8年係體育館打波唔覺意聽人講話搵10幾萬一個月
唔知堅定流

工程

果堆直播雞，kol
一條片可以收你幾萬
直播有啲有錢佬送野比你可以幾十萬一個月

行船

可以講多啲嗎？

教樂器教車教健身

有個賣報紙嘅揾好多 聽講賣過百份

多數都係最新果d歌或者佢本人都搵唔到相關既譜先搵我 btw, 呢份困係屋企無野做或者坐車得閒既副職 一星期頂多咪4首

風水佬真係可以好誇張

查消防設備，以前暑假幫過手做過兩三次，hea爆兼好好賺

一個人做晒可以自己獨賺到成千以上，因為有好多設備要拎所以先搵個幫手做苦力
佢分三分之一畀我

每日通常去最盡三個地點，去到鋪頭或餐廳
望兩望個滅火桶到期未，個逃生出口燈有冇著等等
最辛苦只係要用少少力拎，換較為重嘅滅火桶

仲要就鋪頭嘅時間，冇咁多客人時段先去
實際工作時間其實兩小時內乜都完
期間去游個水，睇套戲都冇人理

呢份唔對外請人，之後自己又開學冇得做

我呀媽淨係教到我五級 嗰陣7歲 之後冇學
上年自己練atcl啲recital 仲有兩首ltcl
係間唔中問下佢一齊研究下啲指法
其餘時間佢都係由得我平時放假放工自己彈